[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4973)

屌你老母

Slow到

唔撚開Po果個祝你輸撚晒d錢

廢物樓主

慢到

屌你老母 邊個話12m

屌你老母
銀河

嘩嘩嘩

慢撚到 小豆仲同個球證傾計

屌慢撚到

lm

4c

銀河對閘真係廢
10打11仲55波到

我鍾意慢慢開 咁撚巴閉你叫贏錢班友開囉

半3全4按能99

下場買咩

完左場你先開 dllm

屌你老母真係好撚刺激
轟完銀河盤 再轟3rd goal
最後都有錢贏

咁實冇人開啦

4:2

佢1001時岩岩完

不如完咗一齊去數錢

半0全3
半3全4角

絕到

咁都3比3 今日應該大把手足贏錢了

開唔開關你撚事 咁撚把炮唔自己開?

3.5細收
7.5s
8.5s
10.5s
客0

Sor太激動 以為又係cd-rom 冇留意原來係羽田巴你1001

客盤 2-1 咁易

晚上九點狗會又比場美職大家嗌過

今晚2100 再見

信念呢 你睇吓我？ 入咗咪仲贏得多

ifc開始多人

場波見到銀河條防線ON99
極易比人一直線湯穿
2閘比人次次扭過
輸果2球都係咁輸

派未

銀河jump 我8k....ifc見

屌你老母銀河，又針

On9 回返個本先派 針咗幾千 而家先幾百幾百咁贏
對上6注贏5輸1

MVP: 小狗

又係你做賽後你點睇？煩唔撚煩

全波post集氣小豆斷腳

有冇錢派啊Ching

斬木個防線識裝越,協調性幾好
搏命守波清波
輸果粒係左閘ON99直接傳左比人先輸

輸左成個月終於追番

推翻幾多

點解無人信我 都話唔會買主

唔係炸左兩球銀河cup左了..

美職角大真係好撚on9, 冰足成個下半埸, 頭埸又係50幾分鐘已經7角然後一直冰到補時

今朝2場推左15

拎去爽撚左佢好過

你唔好咩都諗住賭啦
呢到明顯係睇場波睇番黎既,無教人點買
場波見到銀河條防線同之前一樣咁鳩

我愛小豆！我愛小豆！

交學費先

決定以後半場休息果時買角細

好撚鍾意你個名

我開始相信d紅牌 12碼 VAR
其實都係劇本嚟 要開始相信莊家了
6中5輸1注銀河 今晚再嚟

兩場客執左d 留馬會acc派你啦

你有無睇過場波啊
炸係因為客隊SET越
第1粒越一個腳位
第2粒越左幾個人位

我了兄弟

唔識我咩 老屎忽

外圍大莊家

角大輸到仆晒街

唔係派既問題
係呢個風氣根本唔好

我細細個就跟你賭球

留tg

今晚9點無啦啦有場既

就好似尋日咁
有睇修仔就知幾客場雞同埋針對性部署幾強
我十分鐘先話獌唔對路咋

今晚9點又有撚狗波

砵蘭街斬木佬你班冚家剷死晒去吧啦

見你呢兩日紅字叫晒春先派你咋
平時我都唔會派錢 快留acc啦

不嬲有，馬會遲出

咁12碼又點計

喊左 收紫萬錢果時唔見你咁講

999shit

九點想要客

濕鳩假波到
12m炒 冰角 妹波 深盤又輸
成堆濕鳩假波點解未中中國病毒

要不是前鋒係小狗...

銀河4比2 點解仲未派錢

我冇收過人錢喎up乜鳩

哩啲唔好彩真係輸撚晒兩注

唔入就係唔入架啦
小豆幾耐無踢球啊
C朗美斯都會唔入12M啦

佢地好多都係中撚完先踢

認錯人Sor

針

我等陣就入落你度 屌你老母

YES
銀河果粒係對面左閘派膠
輸完即刻比人換

半3全4

得4位數唔好入

場場美職都角細 有無巴打俾左首期?

成班老野 屌你老母

好撚悶

詐兩次都仲有，除咗客隊弱智玩出禍之外就真係好好彩

5.5大都做唔到
不如入波炸左當角球啦

all in 阿特半大 意甲唯一清泉

跌飛勁到d賠率變到差d入唔到

allin留返聽晚波杜啦

主其他五倍 仲同你係到半大半大咁叫咩

你對家100%

我2.66 入緊 最尾都係買唔到
但只係想講咁樣追心態上好危險 小心

性愛你直對莊4隻水？
咁你點分比下面?

客隊明顯唔想輸一粒比你
果球輸真係果條友自爆姐
一爆完就比人換
睇呢場波都唔敢買主3RD
10人客隊攻得仲入肉

以為努力返工 唔會再入呢個po

唔番工邊有錢賭

2隻 照拆佢自己d客

曼

各位手足 有緣再見
兩場美職加維拉輸左2千想死

尋日先見你ALLINON9平贏左

月尾做番好漢

岩岩又輸左 買客第三球

老友 今晚請跟我來

唔好再討論已完嘅垃圾球賽

真

咁貪心

告誡緊唔好再買銀河

可能下場又反底呢

同埋佢慣性事後孔明
所以唔想佢講落去
一來無意義，二來件事無益

唔好咁啦 我唔想賭啦
比我cash out 執番3千走 難得有正數

拎去爽啦 帶埋我 見師兄你都玩開

我會睇佢打邊隊同開咩盤先諗買乜

條防線我見到再靚盤都唔會買

皇蘇

可以 留tg傾？

我真係想拎去爽
我正係元朗玩 未出過尖沙咀見識世面

無撚有錯 Binc算

今場見到佢比人1扭2再入埋龍
我唔會再買佢
第1球仲ON9
比人龍門前玩黎玩去再入埋
ON9到唔想買佢

大岩 頭先跟左fg又收錢

元朗咁撚遠auti d fd黎

今朝跟大船輸四千幾
好想喊

第2球個銀行個兩條友求奇踢出底線就得，但都唔踢

9:00想拎3k all in...

果時我鳩UP
我波都未睇
之後我見客唔對路先開始睇
我有POST直播LINK

國米近況柒撚到碌閪咁
領先人地紅左個都比人反屌

尋晚照開深盤我咪又係照買
咁易比你捕到你唔洗係到吹水啦

俾個肺炎搞到而家就算想搵份工日做夜做 腳踏實地戒賭都唔得

入撚左啦 自己login check啦

CLS到一頂就清到
佢唔撚追波,直接比人一過2

好難買啵
一隊真廢 一隊扮廢

角大

兩場都想對
個盤深到戇鳩

元朗好平
同啲神房又熟 咪費是出去玩

比人禁屌時,即刻緊張到去睇波
幾驚輸

有無水⋯今朝連針。

又撚手足

我成日比人屌架啦
緊張咩姐
之前番工都比人日屌夜屌架啦
緊張得賭球時姐

咁就$1250
馬會cashed

咩係神房 神交?

有Asw 冇窮人

Asw

邊到跌低 就邊到起返身

跌左3舊

今晚9點追數

今晚9點見

我都jump 8k

下半先買

賭仔一個鐘=一日

老友 9點見

對唔住 我錯
輸都燥左 sorry

今晚 買晒落去算 輸晒就返工

宜家咩水位 我6k>1k>200>1200

到時有水記得醒我

全部女神咁解

幾旺 屌完呢個 即連贏9場

哇 搞乜撚 控制注碼啊大佬

屌有冇得過夜先 想屌

2k>4k>3k
走唔出4位數

屌, 今晚真係要追數....求各位大佬幫幫手, 有水就提供下。

有 千5過夜 幾平

幾時改名［雞蟲撚綜合討論區］

哇屌 我了

冇波屌講女架啦

你又買角 你控制唔到自己 冇人幫到你

抵屌

咁平 會唔會有病

g chi

元朗親民價正常啦 出黎玩都唔驚得咁多架啦

有冇tg

求tg link

人生得意需盡歡 莫使金樽空對月

元朗啲女同尖沙咀咪一樣 啲女周圍去
美斯個安安之前咪又係呢個場做 550屌到
依家去一去尖沙咀就要900

聽日多左10幾個兄弟

比你都無用 無人帶入唔到

我要你tg

跟

咁撚狼
元朗有冇邊間spa場nuru個d介紹

開個grp先啦屌

元朗都開大 有nuru既咩

有冇手足覺得賭錢好辛苦 一輸左就全日冇曬心機

屌未撚去過元朗..

賭得就預咗輸了

聽日記得返工

岩岩個場有無買返和

冇啦 乜撚都冇買 輸撚哂算

我都想有工返

我係玩tg 先知出面好多開大要加錢
之前以為開大係基本

呢到 通宵睇輸波 仲要返工

美職季初好難賭

今晚等你

本身P2場就係 仲要唔係條條女都肯做 一加就起碼1500 1q 去玩hg唔撚好

隔住個mon幫佢打氣隊波又唔會變勁

戒一排先啦
去打機,運動,做GYM咩都好

遲早會拎返屬於我既野

有無ching收器官 今晚輸左諗住賣

呢個真係難受...
捱夜 仲要諗諗下輸左幾日人工，黎緊幾日都白做

早排屌過條女 佢做開尖沙咀場
話元朗直接開大又平
要做10幾個客先有出面筆數
做幾日就唔做

撚狗呢種ON9,我唔會信佢帶青仔贏到咁多
就算上半場贏到,下半場都會換青訓輸番

賭得多都唔知返工為咩
我篤條飛都幾日人工...
贏又唔想返 輸左又白做幾日

見各位討論雞咁有經驗，賣腎應該有得做

Lm派

有心理包袱 必輸

邊隊都炒得起諾域治啦

車仔唔得

打曼城 利 就贏 輸錫紙

利群多唔多好野食 之前聽人講d7日鮮好正
宜家冇了

淨係個紫凌都j死me 一直想試 但又嫌遠 搞下搞下走埋

今晚會唔會再帶領大家。

哇屌 咁撚平

以前真係有好多
幾十條女任你揀

帶領大家ifc

幾錢買起你碌鳩

咁又唔好, 企咁高唔好架!

仆街 cash out就好快無錢叫
博唔博落去好呢

好大波

一生之中有一半時間都俾波佔據住個腦

呢到賭錢po 黎架 叫雞去成人台啦

咁我覺得冇波既時候大家鳩up is ok

起身輸晒 琴晚下盤日？

唉屌你明明講好買角小 又走左去買銀河fg
Btw 屌你小豆

咁賭錢啦 賭FIFA 100$1球好冇

留psn

想同蘇b賭

lol 1v1 $500局

好耐冇打PS4

屌你老尾唔撚知以為係班啊叔黎 20歲出頭就叫盡無數雞

咩年代呀 中學雞都叫啦

有冇人派me

唔通等做啊叔先黎享受咩

連登黎架
靚仔型就唔上連登啦

留馬會ac

21歲果陣我先岩岩出黎社會
依家人哋21歲就叫盡無數雞
叫到幾多歲先停到
想問下有冇玩一王多后？

想當年早上考dse 下午同同學去香檳叫雞

派都唔出現
再抽

留TG

真咩

補上

陽光巴

大家好

再唔出現自己袋算

唔撚好囉

快死

留比佢啦 真手足 好過派比cd rom

你入世未深 點解咁多人覺得出去玩好驚奇

好打極有限

好耐冇見大岩蛇 佢去咗邊

上個post有出現出水

重未好接受到叫雞 雖然成日見到圖好想試
不過一係有女 無女又有固定sp
好似安全啲

叫過一次就返唔到轉頭

今日唔搵囡囡就無嫁喇

我都記得你話想買角細

小豆正一杏家鏟

好波 唔洗輸FG

大岩狗可唔可以出定9點fg水？準備借錢一鋪allin
啱啱好多人收到你提示贏錢，好眼紅

其實每個人都有自己條路
個盤咁多嘢玩未必一定要買角
探索下自己嘅潛能啦

其實可以點睇盤。

發覺東方拆局應該因為政治原因唔分析美職....

西灣，唔中搵我

同賭公字一樣 冇技術

想問港島區有冇好路數

2100馬會唔轉平半唔要客

asw全上盤 唔怪得輸撚哂

邊邊勁買邊邊 深盤唔買

最後都係運氣決定一切

屌你老母， 買澳狗籃球大波
直接4分鐘兩隊一球都唔入， 假撚過西

重心一場
阿特蘭大 主盤

呢個真
所以有運個陣去盡
無運就縮注算了

阿特蘭大力爭冠軍 火力驚人 主場波膽4-0 3-0

轉左 柯煙得

有冇人可以派我

佢真係好撚癲....

有邊次唔係

辛辛那提

佢真飛下盤 結果哥倫布

今晚車+阿特

開咗個爐之後輸到仆街

今晚唔好咁早gel

google

還記得櫻花正開

比洛杉磯搞死 今晚100$重生

2100 暫定主盤

Team secret 垃圾到 -2.5 輸緊2-12

信就跟

師兄 勁

on9 送人工唔夠 要借埋錢送比馬會洗

睇下先啦 可能會回到高水

各位今晚請跟我來

準備好

ok

薯閪留TG未？
上面中你

認真呢

多謝巴打

尋日豬20k 今日中返獎 轉運了

我叫佢留比你

下次請你食金拱門加大.

有無水呀，輸死人

買你度完的對家咪中

投注站係咪唔開?

鴨王準備俾人叫鴨狗了

無運買咩都死

叫完贏錢我ok

岩啊 好似琴晚咁 領先兩粒加張紅牌都被杯

呢個真， 有運點買都贏

但鴨巴你overall 命中都仲係好高
輸幾場都好正常

西雅圖上場踢成咁仲落飛

唔好灰呀鴨神啲運好快返返黎

笑4一起身就見波po睇盤師收皮

我上盤師而家到咗ifc

睇盤師想笑死人咩

派錢畀馬會師

D公安仲唔入多球
打撚死對面先啦

西雅
富咸
韋根

其實波po D 襟兄弟最長有幾多個

個asw其實係咪反手黎

有冇咩爐入下

西雅圖落到咁

狗會：信不信由你

21:00主盤 救得壹個得壹個 唔信最好避開依場

Ok

黎料啦

呢幾日既美職玩法係玩最後15-20分鐘 ，後防7下7下就會失波

要主？

2100我只信德蛇
唔同路最多揀過第樣買

Lafc

鳩篤

場場落飛場場去 你信唔信

狗會話和波 咁我只好買上盤

落飛落到咁 有冇手足跟

買客 建議skip呢一場

上場客隊比地震屌打

用緊咩app

G10OAL!

屌完閪 充滿力量
8點點部署

9點

買主定客？

屌完西都充滿力量，條女餵唔飽你？

1q 點夠飽

買主盤 唔敢話一定贏 但起碼唔會輸

2020年還有人買盤不買大球==
美國人的胸部那麼大 當然買大==

假波先咁大

其實點樣分真假?
你贏錢就真，輸錢就假?

講緊波，唔係足球
巴打真心左

主盤開波已勝

美假啲角開得咁騎呢？

往蹟尼計 地震同海灣者係不相伯仲 而且一直喺攻勢上食住對家 所以你中伏就

得蛇真係清泉黎

德蛇從來唔戴頭盔

想知鴨王比依到d手腳jer到變地底泥未

冇見到有人jer

今次死都唔買盤

咁買咩 賭角未贏過

操盤師未瞓醒

佢自己想jer想搵同路人

前幾版好似見到個話買鴨巴對加即勝

尋日跟足不過支持你賭無必勝，控制注碼好緊要

半場不問價買角細算

你試下囉jer完比我贏翻得唔得

我唔會jer 賭贏硬馬會執撚左

鴨王早兩日好撚準 加油呀 今晚屠狗大會

輸左 可唔可以請我食2手飯

埋單正數就得啦 今日跟你支持你

有冇爐可以跟下

等鴨王算

車同阿特 3球點撚買

鴨蛇 兩場半大有冇得諗？

咪玩啦師兄

2手飯我食 3手先留比你

叫我鴨仔得唔識買入球大小

唔知有冇記錯
海灣者上年季後賽好似去到決賽

9點直插和波

今晚車會唔會讓得太深

鴨巴9點買唔買

咁你輸多啲

下次3手都唔留比你

美職大定細角

下 人地全部事前 jer乜 9

10.5小

美職9.5b 10.5s

其實西雅圖係上年冠軍
地震就附加賽都入唔到點樣不相伯仲法

富咸盤有冇人跟？

9點場波鬼到仆街

西雅圖點輸

10.5 s?

芝加哥叫爆區

西布朗好啲喎

師兄識野

賣料狗 唔好害9人啦

你收翻埋啦好嗎 勁既洗撚賣料咩 差幾多錢先圍到條數呀？燒比你

富咸睇往績好過西布朗

富咸啦 覺得呢場和波

往績好都有得受讓？ 仲要高水

我都係問吓 上緊IFC

嘩 一場200

黃嘅賣料狗
黃色經濟圈

鴨巴今晚出唔出水

一場料收200咁公平

一日十幾場波咪fat fat

想join你個月費plan
點計？

我代收
有意pm

一個月上黎貼我條link十次

西雅圖上盤 客隊上場熱身姐，以波論波點都高一班

今朝跟左得狗斬木佬收錢 唔反了

更正返 唔係得狗 係得b

9點早場又黎啦咁多位買定黎手

輸打贏要

9點角細有冇人跟

吹牙 唔順既你出場事前贏俾我睇囉

半場西雅圖2.65 買

大家都跟 你仲等咩？

西雅圖連燈大船買定離手

仆街9點唔係平手盤黎架咩

收皮啦賣料狗就算係黃都照屌柒你

我鴨型到

有冇追數注？琴日做上盤師輸到仆街

角大狂落飛點部署

尋日下盤，今日就上盤㗎啦

21:00 2.5小

係真唔係

2100 10.5

同問
起身上盤輸撚晒

Follow 琴日卡爾馬Thanks carry

啱啱阿特個老細打俾我，今晚半埸主其他

你carry

嚇撚死我 一醒見佢頭15分鐘 爆 但-2 冰勁耐

識貨

大岩狗你係邊？等你放水

出水未呀dlkh

信自己

人棄我取，無聽過？

有冇ching有美職link

catch rice

925

What’s that

屌你老母Asw...

三格角大 gogogo

Gel

B?

有冇人教下其實角球點睇

鳩買

其實唔難

用畢氏定理睇

天氣

運氣好就買大送角
運氣唔好就冰角

用眼

睇吓會唔會爆底出波 只要兩隊都係 就大
否則 細

咁多角球師

主盤最後上船

根據我縱橫馬會咁多年嘅經驗
今場必定係10.5大

阿仙奴近27次英超作客對陣傳統Big6球隊：0勝10和17敗

我生命注了 輸咗就ifc見

主隊強陣

一陣入球多過角

失控巴琴晚執幾多？

on9一定細
9.5s all in

Ching 信我

利 曼聯 祖 696全部都係強陣都輸盤

好 希望你唔係撚9我

大家留返啲錢今晚再玩啦

去定等車啦

屌 買完先講呢啲

今次連登大船係鐵達尼 定最強航空母艦？

半和

主定客？

我都想問
今朝諗住大船穩 allin曬
而家得番二千幾

連登 跟一次 沉一次

中

10.5角細啦

今朝 嗰場洛杉磯 真係世紀大船

另一場LA都係

呢場細波 角大
有冇同路

你個名

第一場真係唔撚咁玩 觀望態度 睇下邊啲隊有入波能力

la fc剩係呢個post啲飛都幾十萬

運氣好買大， 12m 都變角
運氣好買細， 就算角球都吹罰變fk

我都係船上面
半細 上盤

據分析統計 大船係主盤

有個10萬巴

奧書蛇當散紙玩下 聽日啲馬佢又執翻啦

一無所有。。。。。。。

567睇波算

今場點買角大 覺得似細

曼聯鐵達尼

有冇人跟咗雲巴

佢都中左至少1.6m 輕鬆

對家咗
skip

今朝LA

輸到我仆街

但記得琴日有個ching
買曼聯主勝 3萬幾

點知和咗

贏粒糖輸間倉

無賭馬 想知呢位ching 咩事？

今場美假諗住點開

咪中1.6M 有咩咩事

心水

美職入球單

中六環彩百六萬
同埋佢睇馬咁準一定唔只得呢注執錢

美假開左咁多場角細 有無反底既一日?

100重生 主

五皮六環彩贏左成兩球
100k算係乜

雲巴買左咩

季尾係好撚痴線 特別係而家3日左右一場 d體力都keep唔得多 話佢假又唔係 唔假又唔係

西雅圖音速刷角？

主？

下盤

李城個場100% 假 唔關體力事

西雅圖羸面大d喎

補張圖俾大家

曼聯連續幾場強陣
體力唔掂

對咗

火焰踢433 刷角應該ok既

有冇人再追美職角大

太耐冇入, 高蛇去左邊?

好想睇派彩圖

神人發現

西雅圖冇左丹普西之後冇曬攻力

最爽唔只收一條飛 收晒兩條派彩

+1

高蛇
你咩年代

美職買上盤 ＝ on9

高蛇日職

火焰落飛

好想佢開班教我

高路士去左邊

半2呢？

得仔唔買？

好耐冇見過佢

西雅圖

上左岸

第一場
芝加哥火焰 半和@2.20
最後追數機會
今場七成勝率

咁有冇人見過g dragon 權志龍

咩姑咩姑fire

想搏無入球

踢多左場，狀態應該好d

冇睇西雅圖波幾耐

有冇人上角大船

Fire

書包 雷達呢

有冇人見過得仔

收錢算

見到下盤50K真飛
買角大算

好似見你開番美職場場追角大

書包今年有見過下

屌你...

即刻買對家

已上西雅圖大船 希望咪和 買唔撚到平手盤

芝加哥火燄出小豬

追西班牙半大收皮

1.75

留錢跟寶高買馬

大船係下盤

會唔會同小豆一撚樣

玩撚完

芝加哥先係大船 係咪上錯賊船

全世界都買主隊

完全冇人買客

咁咪出事囉

主fg

中午好多人買咗客

個個追角細

咁就少餐飯錢

唔係啩咁早買定

連登幾時變左主流

返黎！

其實邊面大船

90分鐘 客追和 兩面都屌

信小豬

買咩？

輸左要食杯麵

初盤 主
尾盤客

整返注上盤對衝好唔好 美職好似開波前落飛就死

我個名 屌你

B 365 wiliam 果啲鬼佬mon住連燈睇水位架

買左客

我都覺

根本上場打假

踢咁完 夠唔夠力

傻閪地震同海灣者上場扮攻

主盤 驚閪咩中硬 信心注

朝早人都未瞓醒

入波細了

角細大船

等收錢算

美職又遲到

睇個趨勢 啲人反手買晒客盤 客盤先係大船

同路
收錢算

又delay

快 主盤
全世界主落飛

反手撚 命中率一百 大家睇路

反手只服門巴

開波未屌你老母

對左 仆街了

主盤全世界落飛 更有信心 加多注

主 大戶號

火🔥大船，今次無死錯人了

美國朝早9點就踢波d人訓醒末

主隊大船

買翻雙倍主

主 大戶號 客 連登大船

咁大注 下盤

仆街主又大船

無錢了

開波未。。。

仆街好似跟左大戶號

有冇人試吓跟連登大船買 睇下命中率幾多

火燒連環船 黎個和雙殺

講真，有大注同路，個心都定啲

咩姑咩姑FIRE

唔過30

鐵達尼

你幾時有見過散戶贏過大戶

和點殺？

傻閪先買客 唔好懶獨特啦主盤 平半 信心注 收撚硬錢

即場買c算 沖涼先

買左客隊 今次仆街了

下盤收半格

戒賭

冇改錯名

等陣睇波咪知囉

連登主大船 比d信心啦

有冇人有link

芝加哥而家早上8點
咁早要起身踢波

早過半粒鐘當準時開啦

唉

最後講多次 主 執錢 呢場係一場派錢波 信就信

都唔喺芝加哥踢

美國d波準時到

控球率1:99 針

講真，我地主隊咁大注，客隊好唔好意思贏啊

又反手 學哂TOT

1球都冇 針

又零角

半細gel

9.5大

冇角

我唔信！！！！客隊上牙

仆街 反手撚瘋狂出招 好不安

客隊傳波斷攬幾次畀人打反擊好得人驚

大戶號0:0連登大船

1k 無入球

宜家d美職全部都同一個場踢

客

一開始跟左買主 之後你話轉對家

加油刷角

主開你出黎bin我

角大已輸

信花

主食撚滑

有無人入我個爐

刷角未屌你

正花黨

角大已死

下盤杯
主點輸

8.5 錨撚準備

信

點解仲有人買上盤 角大

你琴日好似反手咗成晚

狂追角細

角大死咗X成？

上盤點輸

有C朗

原來今日美職場場角細

咪撚傻 客贏硬 100%波 點輸

Link?

客隊1次射門不中目標！

主準備入

ching你50k下盤喎

角細水泥 gel

你睇錯姐

唔係又角細嘛

角大比狗賭

半大未

早知買10.5s

角大24

場場角細 半場4.5s

刷下角啦 賤種兩隊

又比人㩒屌 我屌你老母咩

角細=入球大

兩邊都未瞓醒

有冇水

奧書賭馬真係好勁

就嚟變俄超咁開8.5
曾經試過開過7.5

即場就黎回到平手 客已死

有道理

美假已忘了什麼是角球

周Dodo好耐無見

又買左咩

睇啱水位想買即場和有冇同路

角大又針

都唔落底，有鬼角，可以轉台

角 叫都冇得叫

買 0-0波

客啲節奏

又開細

客 巴塞式踢法

等到80分先睇了

呢幾日美職好似都係開細多

有無爐睇

呢個球場攪到隊隊都唔識刷角

早知買客

9.5b 1.59 笑死人咩

所以上場咪0:0囉，屌撚死佢

大岩蛇

依家邊隊撳屌緊

踢到好似中立場咁

主fg信者得救

0c 美

真心定假膠

55波

咁都唔入

真係中立場

唔係中立場咩

識唔識開角盤嫁
初盤7.5都唔過分

美職開波好似冇個墨西哥佬係正常

10.5S

邊隊

15分鐘就飲水

半場再買算

越位先

場場美職都係咁

靜到
未開波？

係咪就有7.5啦

場場角細賭西咩

客第一球未

今朝有5.5

15分鐘已飲水

又0角 半5又死xx

角球比狗賭

咁快飲水

0g0c就飲水？刷下角交戲得唔得

近幾場美職：
場場角細
80分鐘先開始入2粒
唔係反cup就追和

除咗新英撚果場 17c 其他都開唔到三格

有無link 快小小 我而家1600

開波前10.5S已經可以補飛9.5B 必勝了

黑人想傳去邊

又要等半場睇班大帝做戲

主受平半 袋撚住半格博全格 爽撚到

7.5出埋

訓醒希望有錢收

第一格都冇咁制

Thanks bro

7.5s 生命注

買左咩

Yes

7.5再細

例牌...

角大落飛真係唔好信

8.5 s
有冇手腳

半大都係

咪喇

半2全9

連C準備

睇多10分鐘先

的屌你老尾 又角細

仲要落左幾次

轉頭爆角

仲悶撚過韓假

買左閪牙圖穩陣 屌打

乜都冇 壞咗？

邊隊禁屌中

佢地記錯左以前美職

屌你老尾 又角細

半大24

客即場升返盤

主 好快入

Seatle屌打中

1.5大

客好多chance 可以入fg

主扭扭扭 玩波 屌你老母認真啲啦

客隊後場搓
搓唔上就斬,一斬就失

又下半場先認真?

有預角係角大 入唔入錢好

角梗係下半場先買

客隊D射波好等人驚，正常已經0：2

今朝銀河劇本，咪一樣多機會比人入，主隊上

。。。 0角

入 信美職 唔怕

角細

火連傳波都傳唔到
個黑人認真垃圾

美假好似全角細？除左尋日明尼新英倫

係

最多7c 再多都做唔到俾你 sor

半4全4今朝

角大退錢唔賭得唔得仆街

10.5中要派了 屌你mls

快D刷角啦 2隊做緊乜

希望你中 手持三注大

屌 係咪專登

主完全唔想攻

唔講啦 費是你唔開心

底線係咪有肺炎病毒 唔落底刷角

兩邊唔想踢咁 做乜撚

主隊D人廢過街場

咁祝你食3手飯

等唔等到6.5b足水

踢到67咁係咁交失 無入球贏硬

羅巴 呢場要忍一忍手

6.5都出黎

fire好撚流下
球球猜猜下寶傳失控甩

咁靚跳起避波

手足入黎賭波啦喂

等4.5

唔好咁講 下半場咪又開始打假波

1.5到2倍就買

有C朗點輸

仲有美斯

客隊熱夠身應該差唔多黎料

睇左26分鐘望到adidas次數多過兩邊禁區

過左半場仲夠膽散步

兩邊失左控球權都繼續行街
唔知以為踢緊分組賽 兩邊妹波等晉級

瘋狂交波俾對面

多謝喎
輸撚死你

通常咁樣半場都會有2球

又黎

0c

比盡你5c
再多佢哋都唔識刷

1.5/2細

真係分組賽黎

fire 傳波廢到你

仆街啦 美狗
場撚場逼害

慢慢妹岩架啦

角呢

反彈

一邊交戲一邊踢波其實都幾勁

zzz

比盡你4c
再多佢哋都唔識刷

請問美職係咪無左角球旗

1c

手得住先算啦

應該話兩邊都夠分等晉級

7.5b 2.38好吸引

依家開Discuss la

劇本
0:1
0:2
1:2
2:2

我b盤2.85黎唔黎

又唔入

已經冇8.5買了

食角屌

正常已經0：3，真係好hea

西灣單刀唔入

射波零角度

想當年美假澳假兩個角大聯
場場 15-6 角
往事不堪回首

角球係咁封但係冇次真

對住隊業餘波
客讓平半真係淺左

閘住反彈冇回頭

食左角

Feel 到3:3都有可能

角呢屌

愈成個位唔緊要
但單刀都唔入

極限角 極限入波 任買

好懷念澳假
假得黎起碼多波入又多角

單刀射到禁

下半場先買2.5大

反彈（冇視 閘住反彈冇回頭）

呢到組隊飛去奧蘭多算 隊隊MLS都廢物咁

我直對莊

單刀瞄住個龍射

幾好演技

開到1.5我心足了

細角

唔入仲要食角應該買左好多細

美職無c仲係唔係美職

主控波控到咁

好懷念當年一起數角的日子

主隊收硬

客隊啲戲幾好

越位啊

震未

越位

痴左線
屌你老母唔想踢咪撚踢啦

All in咗6.5s 準備收錢

6.5b 足水！

如果有5.5就轟

場場咁買 狗會仲喺度？

妹下妹下又半個鐘

屌你場場都踢下半

又飲水

下半都唔同你踢 大佬佢哋都未瞓醒